有乜新番好追

近半年淨係追吹響同re0
仲有咩今年新番係好睇(唔限今季
最好有上面兩套咁高質

冇

唔知

冇動畫高質過Re0
唔好睇

齊木君